{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000088763",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 모세골황토방펜션"
    },
    "text": "当ペンションは伝統的な瓦葺き屋根の家で構成されています。 このような仕組みにより、健康やアトピー疾患に役立つ可能性があります。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 そして客室ではデータの心配なくインターネットを素早く便利に楽しむことができます。 また、バーベキューを楽しみたい方のために炭グリルをご提供しています。 4名基準で30,000ウォンで、炭の追加時に10,000ウォンです。 バーベキューを楽しめる場所はペンション内の四季折々のバーベキュー場や庭園バーベキュー場です。 そして現地決済ですので火災にご注意ください。 コンビニまでは車で5分の距離に位置しており、ペンション内での駐車が可能です。 また、かまど暖房をご希望の方には全客室で韓屋かまど暖房をご提供しています。 利用料金は30,000ウォンで、最低一日前には事前予約が必要です。 最後にペンションは安全のためCCTVが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "当ペンションは伝統的な瓦葺き屋根の家で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションが健康やアトピー疾患に役立つ可能性はありますか？",
            "answer": "伝統的な瓦葺き屋根の家の仕組みが健康やアトピー疾患に役立つ可能性があります。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室ではデータの心配なくインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しみたい方のために炭グリルをご提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は4名基準で30,000ウォンで、炭の追加時には10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しめる場所はどこですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しめる場所はペンション内の四季折々のバーベキュー場や庭園バーベキュー場です。"
        },
        {
            "question": "コンビニまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "コンビニまでは車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で駐車できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内での駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "かまど暖房の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "かまど暖房の利用料金は30,000ウォンです。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはCCTVがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションは安全のためCCTVが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 423
    }
}